\beginsong
\songname{Želva\tea}
\songautor{Olympic}
\verse
[C]Ne moc [F]snadno se [C]{}želva [F]po dně [C]honí, [F, C, F] { }
velmi radno je plavat na dno za ní.
Jenom [G]počkej, až se zeptá, na to, [Ami]co tě v mozku lechtá,
[C]nic se [F]neboj a [C]vem si [F]něco od [C]ní. [F, C, F] { }
\endverse
\verse
Abych zabil dvě mouchy jednou ranou,
želví nervy od želvy schovám stranou,
jednu káď dám zvlášť pro tebe,
a pak aspoň dvě pro sebe.
Víš má drahá a zbytek je pod vanou.
\endverse
\refrain
[C]Když si [G]někdo [F]pozor ne[C]dá,  jak se [G]vlastně [F]{}želva hle[C]dá, { }
[F]ona ho na [D7]něco nachy[G7]tá, { }
[F]i když si to [D7]pozdějc vyčí[G7]tá. { }
\endrefrain
\verse
Ne moc lehce se želva po dně honí,
ten, kdo nechce, pak brzo slzy roní,
jeho úsměv se vytratí a to se mu nevyplatí,
má se nebát želev a spousty vodní.
\endverse
\endsong
